IVE舊生連登ac忘記密碼點算？

IVE email又入唔返
求指教

呢個時候唔記得密碼咁得意？

咁

一直都用電話上連登，
之前又話有黑客又電話上唔到
但依家想用網頁版都唔得

其實我連IVE email 密碼都唔記得

依家用公司email仲有無得開新ac

開個新啦

畀番個電話人，屌你老母

其實我都唔記得哂自己個email and pw
有機會開過個新既算

開Alumni email

Morning sir

Aluminum account 可唔可以開分身？
BTW 唔記得acc 密碼好似係去備用email搞

我啱啱開咗，以為可以入返舊ac，
完全唔係個回事

警畜

係咪一定有備份email
我啱啱㩒忘記密碼，自己email無收到任何通知
好似都係send去申請ac個個email

警畜死全家

密碼有無咩提示？
例如要有大細楷/符號之類？
同埋試錯幾次會block？

你用部冇登入嘅電話電腦
入註冊個Page
有叫你入備用email
for 忘記密碼用

備用email可唔可以係gmail？

應該OK